有冇讀土木既巳打入黎下圍爐

好撚迷 本身唔多鐘意讀書 又冇女 又要計數 又要用電腦 利申電腦白癡但我已經21 依家都仲係year 1

唔好做

咩科都要用電腦

nursing啦

21啦

賣屎窟？

呢個真 但我真係終極電腦白痴

何止
咩都賣

學化妝好似clear曬你所有要求

屋企有兩件廢老等我養 太遲

civil搵唔到錢

男人老狗化妝小弟真係冇諗過

我都知自己好撚犯賤